黃色學校圈/唱衰藍紅校

話說，係紅（愛國）學校同藍校一直自我審查好勁，特別多藍老師亂甘教有關政治既題目，好多低級既黃老師都唔敢出聲同被打壓。

我諗我地都要更加正視呢個問題，比呢d學校同老師教學生，只會令未來既學生學唔到全面既野，最嚴重係，佢地會洗左小朋友腦，當未來新一代都變左藍，我地香港既未來就更加危險，所以個人覺得，呢個問題可以影響好大好大。

我簡單諗過（歡迎更多更全面既想法提出）我地可以做有關學校既文宣，例如有d藍校，我地可以令更多人知道。

一來，可以令佢地學校聲譽下降，佢地為左聲譽，佢
地都唔會再甘光明正大甘打壓好既老師同學生。

二來，比家長知道邊間係垃圾藍校，可以減低佢地收生率，正如黃色經濟圈原理。都可以比多d學生係比較正常既學校學習。

好似呢間傳統愛國學校，香島中學，我就係唔知頭唔知路入左去，個個月早會都要唱國歌，佔中果時個校長又次次屌手足，全部高層都係藍，好多教通識，中史，歷史既老師都唔敢教d政治話題，好似64，文革。 我自己都識好多好老師比班仆街逼走。

btw, 分享個人意見，別屌。 希望大家諗到不同方法都分享，唔好怕錯，有提議先有進步! 唔好怪我打錯字。

光復香港，時代革命

請幫推